如果人人正價買AV嚟睇 日本會幾有錢

齋計香港15-59歲嘅男性有大概二百二十萬人
打個八折 當得一百七十五萬人會睇日本A片打丁 其他人只睇歐美/只睇甜故/唔打j
一個人當套夠佢j一星期
而一套AV賣大概$60
咁單單係香港一年就係
1.75*60*52=5460M
保守粗略估計都五億幾仲高過香港電影總票房
如果人人真金白銀買 日本經濟一定超英趕美
甚至可以有荷里活級大製作

60$打一次飛機
我覺得班g會有錢d

會少左人睇

入戲院$100飛機都冇得打添
係你慣咗睇av免費啫

100$係睇兩個鐘
60$睇得果十幾分鐘

清 ho ball

日本有冇出av版Netflix

細個交換game boy 帶玩，大個就交換av睇

av條片都係兩個鐘
你勁嘅可以成條睇晒
正常可以分幾次睇
冇人叫係買返嚟淨係睇一次十幾分鐘

一餅BD家家傳閱 日日上連登搵朋友

歐美係呢個運作模式多

dmm

我有dmm acct 專買d 特價片

數學家

如果人人比錢買av , 我諗任何女星都會拍av , 片商都有資金玩新發明， sod 會出奇過出奇蛋， natural high 口味更high

五十億先啱

香港人都係會買二手AV交換睇
下下買一手咩

1.75M*60*52 係54億呀數學天才

仲要有正常電影水準cg
而家個啲真係劣到似中學生project

開徵Av進口稅

唔慣轉數字做中文

現在免費睇，一個月我都未必睇一次

閣下係？

應該整AV界Netflix，仲要偷雞整個無碼Pass，同d片商合作，主流片都要有得逐套貨金升級無碼

其實現實有幾多人會比錢買

剩係會買搵唔到線上免費既av

電影成本高咁多

個陣時應該有大部份既毒撚擁有念力打J既技能

啲咸片網好似utube咁分紅都發到仆街啦

咁一套av究竟要J幾多次先會回本

交換埋J打

大陸台灣仲多人睇

其實學歐美咁 除咗賣實體外 搞個網站整收費會員畀人睇AV唔會仲好咩

5460M唔係54億6咩

冇咩大分別，因為佢地會唔買，轉睇外國啲免費av

av youtuber

D 人會買咗AV之後同朋友交換嚟睇，所以其實唔會好似樓主講咁賺多咁多

邊到錯

唔只av啦
動畫漫畫小說遊戲

其實日本好慘

如果你老母收500蚊一次
你住緊半山了

係你十幾分鐘姐

你得十幾分鐘姐

1個禮拜買1套

dmm一套a片正價賣緊2500yen左右
特價就劈半 仲有d1000yen以下
你既60蚊定得有d高

人同人的關係會好左好多

漫畫好左
依家大陸都打漢化組打得算勁
比哂qq做 雖然翻譯水準仲差過漢化組
但係原作起碼有番錢收先

流出片都有排j啦
仲買乜av

如果人人買正價AV, budget 多左，應該好快會有加入電腦特技既劇情AV.

AV 版interstellar, inception 潛行胸姦，harry fuxker

我都係 搞到呢幾年越買越多
通常一套av一年後就會打折
我見到鐘意嘅女愈或者好J嘅片就會買
當支持下女優

觸發第三次鴉片戰爭tim呀

去去衣服走
活死人性虐班囚犯

食死人性虐班囚犯

遲啲都諗住開始逐啲逐啲買正版

如果要錢我就唔會睇日本av

如果無免費媒介幫佢地建構日本軟實力
分分鐘個經濟損失仲大過佢隻隻正版收足錢
因為個名緊要過佢個實力
有個名個價基本已經可以叫高好多
即係你食日本人開既餐廳食拖羅同香港人開既餐廳食拖羅咁...
兩樣野本質一樣...個軟實力建構成「日本人」呢個名都值錢埋...
同樣av都係一樣
點解歐美咁淫亂開放...av產業都唔夠傳統封閉既日本來...
一樣道理

5460M= 5億幾

霸氣

曼區AV代表夜子出黎講幾句

你使乜睇，你都有雅爾貝德

會多左強姦犯先

應該會交換j, 點解日本佬唔自己拍完放上網收廣告費？pornhub班人搵到咁有錢

其實買隻碟返屋企收埋起邊，冇咩人屋企人咁大方嘅
咁可能會導致更加少人買av

日本netflix好多18+ 電影

如果廠商勢力咁大 應該多好多真正既露出片?

AV 版Netflix .. 20-40蚊一個月我會俾

全球每人俾一蚊港紙睇一套，日本經驗都急升啦

一路唔會俾$買既人
你以為搞呢搞路佢地就會課水?

你廢啫

60$一套就未必咁多人睇AV了

有喺 R18 買片 （當然我未守規矩到淨係睇用錢買嘅片）
當然買得嘅都一定係鍾意嘅女優同劇情，一套片兩個鐘會翻睇十次八次，又唔係日日得閒睇，其實一個月買兩三套都唔係好貴啫
飲少幾杯 Starbucks 都番番嚟啦

所以我成日都話香港嘅後生仔個個都暗Kan 愛國愛黨嘅 睇翻版av等同同日本打貿易戰

所以dl av落黎 好似抹殺緊班女優 唯有射返夠本報答佢地？

8蚊買Whatsapp 都個個屌哂鬼
更何况AV，你太睇得起香港人